<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>同人 on Evalo&#39;s Blog</title>
    <link>https://evalolyla.github.io/en/tags/%E5%90%8C%E4%BA%BA/</link>
    <description>Recent content in 同人 on Evalo&#39;s Blog</description>
    <generator>Hugo -- 0.135.0</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Oct 2024 03:01:57 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://evalolyla.github.io/en/tags/%E5%90%8C%E4%BA%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>【AL】辛贝穆奈</title>
      <link>https://evalolyla.github.io/en/posts/word/al1/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 03:01:57 +0800</pubDate>
      <guid>https://evalolyla.github.io/en/posts/word/al1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;我拉拉拉，这里也拉一坨。。我爱你私人厕所。&lt;/p&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;春日的一个早晨，莱戈拉斯发现阿拉贡停止了呼吸。

他躺在莱戈拉斯身边，双手搭在腹上，沉静的如同这只是一个小憩。

莱戈拉斯盯着他的白发发怔。

他与吉姆利自上个冬日返回白城后就预料到了这一天，阿拉贡时日不多了。他们什么都没说，也没有在这个春天离开。

阿拉贡初登基时，莱戈拉斯曾在白城定居过一段时间，直到某天，阿拉贡笑着对他说：“好了，自由的精灵。与我们的矮人朋友去外边看看吧，替我欣赏这片初愈的土地。”

他知道精灵并不适应这里的生活。

于是莱戈拉斯便与吉姆利启程了。他们时常在某个和煦的日子带一枝新发的柳条回来报春，或是在某个丰收的日子偷偷往书房的花瓶中插上一枝沉甸甸的麦穗后离开。

但他们总会在冬日回来，于凛冽寒风开始往领子里钻后，初雪降临之前。一场只能容纳三人的接风宴，在炉火的噼里啪啦声中喝下热好的葡萄酒，再用甜腻的肉桂苹果派塞满空荡荡的肚子，这是莱戈拉斯对冬日最美好的回忆。

当然，还有阿拉贡的双手。

在容易犯困的季节，他枕在阿拉贡大腿上，翻看着一本从图书馆精心挑选的书，大概率是人类的种植指南或比尔博的红皮书。半小时内，他的眼皮就会开始打架。于是，那本书便从他手中被转移到阿拉贡的书桌上。

然后是阿拉贡的手，带着一层厚厚的茧子，它们穿过他的长发，缓慢地梳理。这总会给莱戈拉斯一种回到森林的感觉。仿佛他闭上眼，就能听见万物絮语，他延伸成为整片森林，又凝聚成一片绿叶，飘入阿拉贡怀中。

他在规律的抚摸中陷入浅眠，梦里还是他们在埃利阿多的草原上奔跑的样子。

莱戈拉斯视线向下移，落在阿拉贡手背那条狭长的疤痕上。它早已不再流出鲜血，但莱戈拉斯还记得它血肉翻出的样子。那是被奥克一刀划开的，对杜内丹人经年的旅途来说算不上多严重。

莱戈拉斯坐在客栈的床边，借着壁炉的火光将嚼碎的王叶草敷在阿拉贡的伤口上。

“你真应该再注意点，大步佬。”

阿拉贡没在意他这句话，“你闻到的阿塞拉斯是什么香味的？”

莱戈拉斯低头处理伤口，不回答。

他闻到烤苹果的香味在空气中流淌，仿佛他还在密林中与族人们围着篝火唱歌、跳舞。来自长湖镇的美酒从酒杯中激荡出来，溅出几滴落到莱戈拉斯脸上。他伸出舌头舔了一下，什么都没有。莱戈拉斯回过神来。

阿拉贡并未在意莱戈拉斯短暂的沉默。他向后倒，将自己上半身砸入客栈坚硬的木板床上，发出“砰”的一声响。

他把手从莱戈拉斯那抽出，覆在自己脸上，细细嗅着王叶草的香气。

“莱吉，我闻到你的味道——阳光与绿叶的味道。”就像走在刚下过雨的森林小径上，温暖的阳光从枝叶间的缝隙中落下，晃着眼睛。深吸一口气，肺中充满了被雨水冲刷干净的氧气，生机的恍若新生。

莱戈拉斯笑了，纠正道：“这不是我的味道，这是森林的味道，”他停顿了一会，小声补充，“我闻到家的味道……和你身上的气味。”

阿拉贡也扑哧一下笑出来，莱戈拉斯不解地望向他。

“我想，这大概是他被称为王叶草的一个原因？莱戈拉斯，这不是我的气味，你明白吗？”

接收到他话语中的暗示，莱戈拉斯微微瞪大了眼。

阿拉贡坐起来，望向莱戈拉斯的眼睛，“你好，莱戈拉斯，我是阿拉贡，阿拉松之子。”

良久的沉默后，莱戈拉斯摇了摇头，他坚定地对阿拉贡说：“不，我了解你的气味，这就是你的味道，不会出错。”

莱戈拉斯咽了口唾沫，握住阿拉贡的肩膀，闭上眼睛，慢慢倾身，往阿拉贡的唇上印了一个轻巧的吻。一触即分，正如莱戈拉斯本身，轻盈而不留痕迹，像一阵抓不住的风。

于是阿拉贡追上去，重新加重了这个吻。

现在，那道伤痕一动不动地横在那。莱戈拉斯久久凝视着，总能看见它动了，就好像阿拉贡的肚子又起伏了。再定睛一看，却发现只是错觉。

重重的敲门声打破了房间内凝固的气氛，典型的矮人风格。

“你们俩还出不出来了！”

莱戈拉斯静静地用目光描摹阿拉贡宁静的脸。

他替阿拉贡掖好被子，下床打开门。

“阿拉贡先走了。”他对吉姆利说。
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>【Thesewt】蜜桃</title>
      <link>https://evalolyla.github.io/en/posts/word/thesewt1/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 02:56:21 +0800</pubDate>
      <guid>https://evalolyla.github.io/en/posts/word/thesewt1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;一篇比较久远的同人，搬上来填充一下网站。有个私人厕所就是好啊，拉屎也没人骂你。&lt;/p&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Newt的脸很容易染上蜜桃般的颜色。

他并不是十分白皙的肤色，那种肤色通常很容易将心中的情绪反映出来。相反，他有十分健康的小麦色肌肤，那是世界各地的阳光吻过后留下的痕迹。

而那些红晕，就从他深色皮肤下悄悄透出，浅浅一层，像青涩的水蜜桃。这并不引人注目，不像熟透的苹果，给人强烈采摘欲。更像是一朵在清晨初绽开的花，带着露珠的清新气息，让人想驻足，蹲下，仅仅欣赏一番。

就像这个时刻，为了引一只受伤的月痴兽出洞穴，他已经在月光下跳了好一会求偶舞了。

向上，向上，蹲下，左边弯腰，右边弯腰。

汗滴从他的鼻尖汇聚，坠落，折射出他泛红的脸颊。我仿佛听见他压抑的喘息声。

月痴兽小心翼翼探出一个脑袋。Newt屏住呼吸，蹲在原地，一动不动，像只温顺的羔羊。

我被这个突如其来的想法逗笑了。

羔羊？没有人在见过他与乌克兰铁肚皮的相处模式后还会将他认作一只羔羊。那几吨的大家伙在他面前像个刚出生的婴儿一样听话。

我见过Newt在草原上的样子，我会更乐意将他比作一只猎豹。

草原上的热浪蒸腾。他耐心地匍匐几个小时，待时机成熟，便精准地出手，没有什么猎物逃得过这一招。

我坐在这块凸起的高岩石上静静看着Newt给那只月痴兽敷药。风吹来一些微妙的气味，真希望那不是角驮兽的粪便。

他站起来，朝我走来。

“我下周要去瑞典一趟，”他低下头摸了摸鼻子，“那边有些小家伙惹出点乱子，我猜应该是几只球遁鸟。真不知道它们怎么会跑到亚寒带那边去，那里对球遁鸟来说有点冷了……”

我没有说话，只是坐在宽大的岩石上，看着人造月光洒在他蜷曲蓬松的头发上。

像一层糖霜，我不合时宜地想到。

“我想抱一下你。”

对我答非所问的打断感到疑惑，他抬起头，仰视着我，“我猜……好的，没问题？”

我跳下来抱住他，将头埋进他的颈窝，不出所料地闻到一股浓郁的草药味。没有人能留住一只猎豹，特别是它的猎物。

我微微抬起头，在他耳畔低声道：“注意安全。”

不出所料地看见那一片蜜桃般的粉红又弥漫上他耳边。
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;p&gt;为什么网站上显示出来会是那样子，，完全没头绪，糊弄糊弄得了。。。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
